紐卡素啲攻擊力係咪英超之恥

祖狗廢到
叫得祖既都廢過閪

咪入左球

祖赫特 祖0頓

頭先人地爭少少半場笠死文迪
距離世界金球只差幾十碼 俾你講到英超之恥

笠到就可以同沙比，碧咸同查理阿當齊名

仲有朗尼

真係去日職搵吓大樹幫手練下啲笠射喇
🤣🤣
比起傻閪路
沒有最閪只有更閪呀

咪燈啦屌

咪係 紐卡素攻力得淡笑

Lm 破燈🤣

入咗球波都恥

入未

頓

爭少少咋

姐係未

咪撚針對頓sir

咁遲先燈

唔係燈 睇到悶

紐卡素降班膽黎

祖零頓

紐卡素Zaha

屌佢老母 入咗球og 兩隊就求鳩其咁踢

場波一入球og已經鳩黎

狃卡素既存在本身就係英倫之恥啦